荃灣不是福建幫，是惠州幫的。

荃灣各界將隆重慶祝國慶 籌委會成立 辦晚宴會操等11項活動

【香港商報訊】記者周駿報道：「荃灣各界慶祝國慶69週年籌委會成立大會」已於8月2日假荃灣悅來酒店舉行。今屆籌委會會長鍾偉平、朱松勝，執行主席朱德榮，通過國慶聯歡晚宴、升旗禮暨大會操、國慶綜合文藝晚會等活動安排外，同場舉辦「國家改革開放40年香港的機遇和角色」講座，主講嘉賓為深圳培訓調研中心教研處副處長、副教授薛林博士。她首先講到1978年的十一屆三中全會，拉開了中國改革開放的大幕，改革開放40年，國家在經濟、科技、國防等方面取得了成就。薛林總結中國三代領導人治國大略時指出，毛澤東讓中國人民「站起來」，鄧小平則令人民「富起來」，而習近平則是走復興之路的「強起來」富國之路。

當晚，荃灣各界人士逾200人旁聽講座，荃灣鄉委會副主席傅振光發言稱，國家建設包括高架公路，當中最成功當數高鐵建設，而國家「一帶一路」關照沿途國家和地區，感受到國家建設力量的強大。

___________________

結論︰荃灣商會 請大家多愛國，多「感受到國家建設力量的強大」。

以上。

荃灣商會理事長：周鎮榮

荃灣商會監事長，廣東省惠州市政協常委︰朱德榮

又可以搵d共狗發泄